想問下去英國睇英超係邊買好?

黎緊5月中去倫敦
想近近地5月21號睇阿仙奴對愛華頓
睇過stubhub 仲有咩

上年12月去都係呢個網買
睇車路士

會唔會太遲

想問佢點寄俾你 係寄去酒店？

係 諗左好耐睇定唔睇